係時候要逼保皇黨站邊啦

想繼續唔出聲保皇定係想要選票 大家搵佢地去確認

推